data analyst 有冇entry 位

Fg 想做data analyst ,但search jobs db 見全部都要經驗， 夠竟想做data analyst 有咩fg entry 位可以報

有工岩你喎，人工想要幾多？

jobsdb有咩唔使經驗啊，做份垃圾文員都寫到要三年經驗啦，照apply冇死